岩岩有個男人問我借錢

我唔見左部電話，介唔介用你部電話打一打俾我

又係你條撚樣

有通宵船